尖沙咀警署外，女子眼部中流彈！

畜牲

屌咩

又中眼...

畜生公安快撚d落地獄

召喚文宣組緊急出動

幾時攻擊黑警家人

屌

畜生 射人眼

又屌頭我屌你老母

好似救護員黎 見著紅色反光背心

千祈唔好有事please

Diu!

用狗已經形容唔到班撚樣
狗仲有些少性 佢地冇

痴撚線，希望唔係中眼

fact check???? 救護員五似HK

仆街黑社會

仆街…

法國黃背心運動有幾十個示威者比警察打盲眼
香港人慢慢keep up啦

黑警屌你老母

屌你老母死黑警你班畜生不得好死

仆街...

屌..

推

宜家要鬥多？定有人盲眼係正常 係應該？
唔係咁樣講野架

屌你老母黑警

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

個鼻梁係咪爆左 移左位咁

射頭正仆街

好好一個女仔毀容就一世

根本係瞄撚住人個頭黎射

天有眼 班仆街最後一定會比天收

成班太天真
永遠唔還手的結果

推啊！！

仆街... 希望唔好太傷

痴撚線

又中眼 仆街

屌你老母又射眼

唔緊要 佢心地好 將來一定會幸福

721

黑警不得好死

我屌你老母專搵女人恰

全家落撚曬地獄啦仆街

唉
傷心

屌⋯⋯中眼

仆街黑警....

好撚嬲

屌！！！！！！！！！仆街黑警！！！！！！！

721
屌又射眼

我屌你老母黑警

希望無事

點撚樣還呀 人地出實彈咁點呀
我地full gear極都係豬嘴頭盔
講你就易 邊個天真呀依家

警察仲有少少良知就應該收手, 人地都有阿媽生, 唔係好似你地咁係石頭爆出黎

只會愈來愈多人比人打爆眼,傳說中既外國勢力唔會黎救我地
係救都救自己白人先,幾時輪到我地
加油啦

班蛆蟲次次都射頭，痴撚線

黑警死全家

唔好有事

制造cctvb嘅視覺效果

樣靚心靚

唔驚 一定好多仔追

屌你老母黑警唔該死全家

好心up

鼻樑個位凸起左 希望佢無事

仆街黑警全家警地獄

痴撚線射眼

死黑警 我屌你老母！
文宣做野

回到 721

又射頭

分分鐘唔係毀容係盲⋯⋯

班狗生仔冇屎忽

其實根本就係蓄意謀殺 根本唔係驅散

黑警死全家！！！！

唔好比個女義士血白流

支那黑警

屌你老母死黑警

完全唔知點算

黑警違反警例冇人性 都有一班智障恐怖藍血人撐

法律完全制裁唔到佢地

見到手足咁好傷心

究竟點解香港咁多垃圾

希望唔會留疤啦

希望唔係射中眼 有冇人知佢情況點

佢仆街一倏,block 咗算啦

屌...

好靚女 相由心生 我地唔可以輸

屌你老母
黑警落地獄啦

😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢

🔥攻有理

請問有無影響視力

屌你老味死黑警!!!!!!!!!!!!!!!!!!
一定要平安

只求視力唔好受損 please!

張圖打一打格仔

blocked P牌

問下啲藍絲 鐳射槍做唔做到咁

屌你老母香港警察！無一個係無辜！死全家啦冚家剷！

蓄狗

又射頭，屌

黑警唔好以為冇事，市民一定追究到底！
要還架！

屌 頭先有相好似係個爛左嘅眼罩 唔知係咪佢

希望冇事

幾時真係麻包袋

痴線

痴線！！！

你無資格講加油呀收嗲啦

呢d係低殺傷力武器咩！

洗唔洗射頭啊仆街 過撚曬火

睇落似中鼻

我屌你老母人地咁就一世喇死黑警

仆街死黑警

好慘

班冚家產無人性架 屌你老味閪

Dllm 黑社會

殺人政權

要無事啊

鼻樑歪左

黑警落地獄 屌

我屌...
千其唔好有事呀

死黑警推啊

布袋彈射爆眼罩, 眼罩夾住布袋彈, 班畜生瞄眼瞄頭射, 謀殺呀

好撚心痛 屌

視力一定會受損...可能會盲...
上次個老師唔係中正隻眼都得返三成視力...
唉希望吉人天相

保佑佢

屌班狗老母食撚屎啦

仆街 好撚似我個fd.....又係無曬消息

好快有報應咖
陷家產

又謀殺，屌你老母。

CLS 又射眼

專蝦女仔

RIP 監獄見

睇直播見到好多血漿⋯唔敢睇落去
希望佢無事

dllm死黑社會

痴撚線架

又係射頭中眼

你班強姦犯黑社會黑警含撚死全家啦

打格呀屌你

唔好戀戰啦....記住和理保護勇武，勇武出頭爭取，人少就be water

仆你個臭街

好心痛

心都痛埋

嘩屌
相比隔離post個死黑警比蚊咬都po出黎

見到呢個畫面作為一個大男人都好想喊 絲打你唔可以有事

唉屌.....又射頭

D畜生 會有報應架,

女仔頂住呀

要迫美國佬做嘢

屌 傷心

打左鼻骨右邊 ...

係咪女記者中彈？

Cls

記得烏克蘭革命time line
有迷失 不可退
放棄就係輸哂

要冇事啊

仆街護目鏡都打穿

又射頭。。冚家鏟

屌...
cls又射眼...

香港警察

Diu

好慘呀

又射頭 我屌你黑警老母

屌你老母 死黑警

香港警察當市民係獵物活靶

黑警！！！！

屌哂所有黑警老母

心痛

屌
仆街

一個都嫌多啦 DLLM

專打女仔，無陰功

黑社會！！！

屌佢老母又瞄頭

靚女頂住，一定要平安

希望佢冇事

等啲狗唔敢行？

上天點解唔懲罰呢班狗
好心痛

唔好有事........

香港人仲唔醒。。。

做咩咁嚴重

幾撚時先肯升級武裝啊

點解依家D狗專攻擊女仔

cls希望唔好影響到視力

好痛

Dllm

你理啲傻閪做乜

黑警死全家 屌你老母

Push

頭先我都中左眼罩
見到好心寒
下一個爭d係我

屌你老尾！

推到國際事件啊
屌你老母

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

唔好去北角

仆街黑警死全家

推，希望無事

黑警正仆街

推
屌班黑警真係癡撚線

屌你老母

屌你老母似唔似香港人重要咩？

係

死黑警屌你老母

屌你老母
黑警死全家
無一例外

都幾肯定投訴唔到

唉.. 屌你老母

印度女人俾十幾人輪姦
你老母都慢慢keep up啦

文宣出動！

除左好撚嬲，就係好撚嬲

你老母呢啲叫流彈？ 擺到明射頭

死黑警 落地獄

係唔係香港人關唔關事呀
屌你

唔好有事呀

香港警察死全家

點解受傷既總係示威者

唔還手就不斷be water
又守又唔還手同等拉冇分別

831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831

我頂你個肺....

根本唔係人!!!!!

召喚連仔

....

仆街差佬 剩係識對付手無寸鐵既人

擺到明射頭啦仆街

對住頭黎射

中你老母個流彈

仆街黑警對頭射

𨳒你老母黑警全部無好死，仆街啦

下下瞄頭

鼻骨都打撚孭埋 我地仲要被打壓到幾時？？
仲係咁低對抗能力既抗爭 傷既傷 拉既拉！

721 葉虎 過期催淚彈

再有一個人頭中槍 我去殺一隻狗家屬 屌你老母

死仆街警犬又唔見佢地開槍

Blood for blood
冇必要再客氣

pls recover pls!

係香港係無撚用，無number無得投訴，投訴左都係自己人查自己人

對頭射啊仆街
721

唉， 警察打平民最叻。 極權政府

十。倍。奉。還
死黑警

鼻樑好似打到彎左
屌你老母黑警

仆街黑警死全家！！！！！

一定會無事嫁絲打，黑警我屌你老母

希望唔會盲

香港告得入咩？
班撚樣就係知政府保先咁撚無人性

Block 9, 拜

警狗

屌那星

死黑警

個鼻樑好似榻左

希望平安無事 早日康復

巴打發開口夢咋下話？

咁就可以合理化向頭射？

你老母閪俾人屌呀

文宣做野！推上國際！

希望下一個係你屋企人

呀！！！！！！！好撚嬲呀！！！！！

係要射頭

成班畜牲仆街死全家

eye level 流彈

Diu......

收皮啦冷氣軍師

當時好似只有一個持槍警員
開幾多發彈都有資料
點會唔知邊個做

畜生

dllm！絲打一定好快好翻

冚家鏟

push

屌你老母
班狗已經痴左線

麻布袋

希望佢無事

希望唔係中眼啦

721 白衫打途人
805北角福建佬打人
805荃灣斬人
過期催淚彈
射示威者個頭

我屌你老母

我屌你老母！

毀容

又head shot

快d出去比黑警射死
咁我地一定好有noise贏硬

屌 痴撚線架

欖埋頸巾 點解會有咁多人信
有冇fc精神

推上REDDIT

痴線 乜叫慢慢keep up？
而家要鬥邊個盲眼盲得多？
咁撚無血性

我8月5號被直接射中身到今日都仲腫緊...
想象唔到佢中眼會有幾傷
死黑警我屌你老母

射撚爆佢全族就岩

希望佢無事啦！

痴線下下瞄頭

黑警

屌 人地都有阿媽生 正仆街

屌好撚心痛

不是流彈，係對準頭部開槍架

香港人依加既情況的確幾似輪姦，而且都係阻止唔到佢發生，亦冇外國勢力救
一般人見到印度女人比人強姦都只會覺得印度係生蕃國家，你見唔見會有香港人想去救佢地?你只會拎佢地黎講笑既姐

屌你啦on9仔

黑警冇性

好心痛呀屌你老母死黑警

好痴線

死黑警！！
建制死全家！！

屌你老母死黑警
禍必及妻兒

絲打啊

比咩射中

希望隻眼冇事

小心呀

係你香港人選擇唔還手
打人無成本班偽進仔自然打

記者水平都低能,比黑社會打完仲比政府寫死示威者

要籌旗比佢醫

係咁瞄頭射 一定要追究到底

我好擔心有人發癲忍唔住挖返佢地親人d眼報仇

希望無中眼珠

老實講 警黑合作好撚難搞
再唔出呢招前線好危險

連埋721，全部同我推!!!!!

黑警
絲打要快啲好返

快啲火攻啦

巴打有無事，會唔會流疤

大家屌完就算？而家既重點係點追究，咁q 多垃圾留言

屌你老母！ 黑警死全家！
好撚心痛

唔好有事please

你班仆街差佬，我屌晒你地老母

警犬真係垃圾

如果去到呢一刻你仲諗住和理非係有用, 你真係好撚ON9.

唔好去灣仔 好多狗等緊

真係好撚嬲！班警畜針對女性！

屌你老母好撚慘

經過左咁多事，而家覺得咁做好合理

死黑警

可以點幫佢？真心

屌佢老母 另外有2張係影住眼罩同埋D好濃既血
係佢嫁
屌佢老母死黑警

大量流血，應該係中鼻，有眼罩，唔會太嚴重，希望係咁

死黑警!

點樣反擊呀

屌你老母又打頭！！！

班黑警真係冇血性

又射人頭 真係唔怕落地獄

DKLM

班黑警一定要還, 冚家產咁還

粒彈卡住左係眼罩到，都流到止唔到。

一定要搵黑警埋單

黑警！！！

黑警仆街死

屌！！！！！

求眼部中槍女子現時情況

盲左好撚大獲，一世睇唔到野架屌你老母仆街！

仆街

屌 警犬

又爆頭

流彈你老母
知唔知咩叫流彈?

嬲怒已經形容唔到
睇黎要升格為聖戰

垃圾黑警

警察宿舍見

如果冇眼罩嘅話

推上國際

似爆鼻骨

好難受

用屋企人黎比
你咁緊張個女仔咁你有本事咪去幫佢報仇，係真係以眼還眼，唔係係連登屌下警察就算

屌啊你班仆街冇性

陷家剷！！！

燒佢老母

依句我認同

香港警察畜意謀殺

唔好有事呀721元朗 811北角荃灣

200萬人出左黎遊行, 之後可以咩事都冇仲比人反cup, 一個二個以為自己好撚威, 連打黑警都唔撚夠膽學人講革命, 你班垃圾配唔配呀?

鼻骨係咪傷左？

屌佢老母！

欖埋頸巾 幾撚時架 點解會有咁多人信
有冇fc精神

屌你老母又射頭

up

你咪撚亂講，唔似香港救護

面巾

死畜生

對家冇本咁捉 我地香港人就流失人手
唔可以俾佢地捉得咁輕鬆 冇本
They need to pay for it

好！燒狗了！

啲黑警係咪痴撚線，全部headshot，世界上冇一個國家嘅警察會咁樣對自己嘅人民！！！推上報，推到黑警上海牙

屌，日撚日瞄住個頭來開槍
黑警正仆街

pish

屌你老母 黑警死全家

係喎，移咗位。

屌你老母 死黑警 眼都盲啦咁

直播有

跟本就唔係布袋彈, 係布袋鉛鐵彈, 中左入左眼

賤過狗 黑警死全家

唔好誅心先，印度嗰班仆街大把香港人譴責，唔會攞嚟講笑，當然你會都笑鳩譴責係冇撚用

而香港唔會話冇外國勢力救囉，至少限制售賣人群管理裝備嗰啲已經做緊，你想有人幫，你都要出聲先得，幫手做下外國文宣啦

咁多地方唔射射頭，係殺人唔係驅散或捉拿示威者

過左2個月正常人一早離開警隊，邊條撚樣仲話警隊有好人一定係仆街冚家剷弱智

希望佢唔係上左zg白車

咁既程度既毀容,做整容手術就搞得掂
問題係佢有機會盲,同埋粒子彈如果射過少少就可以直入大腦打死個女仔

五你老母牙=.=

屌你老母死黑警，專蝦女仔。
屌你老母夠薑除低套gear 同我隻揪！

send比外國傳媒 快

屌你老母又射眼
屌你老母屌你老母屌你老母

fc?

今日？

屌你老母呀！仆街黑警做到你地咁撚賤！

你話想keep up嘛，咁咪幫你身體力行搵你屋企人去keep the number up 囉

fc左

唔撚係咁誇張啊？

受傷前有無眼罩??

唔知講咩好

唉好心痛

咁就一世, 以眼還眼

屌你老母黑警全家全族比狗屌死

千祈唔好用麻包袋，話會輸民意

好心痛
有無人知佢點

放心,我同你一樣,都係得把口講
唔會身體力行

文宣

cls 推

屌佢老母 警畜 屌你老母死全家屌屌屌屌

如果毀左容冇人要，我想養佢俾人射嘅唔應該係佢，應該係班黑警屋企人同啲元朗鄉黑

Push 嚴重傷人

要煲到最大，推上國際，布袋彈射眼嚴重違反使用守則，叫美英加快制裁香港！

好痛希望好得返
屌你死黑警！！！！！

大把人爭住養

係狗屋附近笠佢地屋企人，打斷手手腳腳/趁佢地行bid插死佢

接popo放工啦，full gear唔fair

好撚心up

條女個鼻好似係整過容黎

OMG!

屌你老母死黑警射頭
你班仔女開學等被人玩到毀容

點比返個樣人

一定係福建佬唔滿意狗仔今日唔幫手搞福建獨立

仲掛住乜鳩閪輿論民意
香港就黎死晒啦
全面進攻無gear既放工狗同家人啦
次撚次出黎俾狗每次陰幾個走陰乾我地做乜撚

我屌你老母死黑警

真係好心痛...

屌又射頭正仆街

Apple 記者？

正面交鋒好洩底！我哋要用暗黑兵法啦！

黑警真係應該死全家

垃圾黑警全家一定有報應

.....

中左咩彈？

黑警死全家!!!!!!!!!!!!!!!

屌 痴線
希望冇事

岩
次次又唔攻又唔走, 守係到等拉, 每次俾人拉幾個
遲早輸晒
次次係到企到班狗等好晒增援排好晒陣部署好晒之後衝過黎唔知做乜

要揾黑警陪葬！

山根腫左 定係有野移左上去

黑警真係無人性架祝個女仔快啲好返

似鼻骨骨折
即時大量血

嘩屌

有冇人知去左邊間醫院？

屌你老咩

死黑警！

721重演
我屌狗老母

黑警落地獄

fuck u, black dog !

God please bless real hongkonger

好撚心痛真係痴撚線班黑警

狗在做 天在看

佢好似係用彈弓嗰位女義士

屌你老母！！！！！

好似係社工

視力受損

咁辛苦過到嚟
唔掟下雞尾酒反擊下邊過癮

好撚慘

推上reddit

屌你老母！黑警全部冚家剷！！

屌佢老母又系眼
死黑警

仆街黑警

好彩有眼罩頂一頂 , 死黑警𨳒你老母

推上國際，制裁全部黑警

呢鑊真係毀容啦

掟雞尾酒我好支持, 我支持掟到燒撚死班狗添
但係依家似係出黎等清場
我係支持直接一出黎見到有狗即刻突擊打撚死佢地, 唔好俾佢地等增援等排陣等部署

屌 即係布包住鐵彈？

7.21元朗

唉 點解佢要suffer 呢d野
係為咩
點解要對佢咁

屌你老母臭閪
死公安
全家仆街死

真手足黎 成日有出黎發夢
我識佢

睇落唔似係同一個人喎

姐姐

上咗Reddit

Upvote !

死黑警 黑警死全家

佢可以好好去做一個港女
佢都會行出黎 屌死你班政治仲係冷感咁既人
係咪唔打你就冇感覺 dllm

希望唔好中眼

仆你個街啦，死黑警

點會係流彈吖 特登瞄準射嘅

係
唔通包棉花咩

嬲撚到仆街呀

就係等你俾人射穿眼make noise呀

[reddit 文宣] 少女眼部中彈 推上國際

幫推

唉 唔出去咪冇事囉...

屌，好心痛啊！

我以為係細粒嘅鉛珠 sorry我無知

我屌你啊講呢啲野

人渣

屌你啦

好心痛，希望佢無事啦

黑警落地獄

布袋彈是由布包裹多粒體積細小的鋁或鉛質彈珠，發射後以即散開並擴大面積地打在人身上。一般國際使用守則都是要求以較長距離發射，遠距離打會造成瘀傷；近距離打會打穿人，打中內臟/Vital Organs 會造成內出血，有機會死亡。

入面係好多粒細鐵彈

唔係啊我中學同學嚟 唔該唔好亂講先

你老母有野同你講

麻煩你稍後可以嘅話同大家保個平安🙏🏼🙏🏼

屌你老母臭閪，班狗下下𣈴頭，都可以乜事都無。
糧照出，人照打。

阻記者拍攝無事
警黑合作無事
鳩拉人無事
鳩捉人無事
過期彈無事

唔通真係無野可以制裁到呢班所謂既*警察*
真係好撚嬲，好撚心痛

襯地淋啦 屌你老母

黑警死撚哂佢啦
希望手足無事

以眼還眼，屌你老味臭化閪

積埋d血海深仇
冇架啦
咩委員會都冇撚用

岩 但真係希望隻眼會無事

痴線又打頭....

屌想喊

其實，黑警呢兩個月
已經違反聯合國人權公約入面既禁止酷刑公約？

夠唔夠料做佢？
大家睇下真係好嬲同好無助

仆街瞄撚住人隻眼㗎我屌你老母

屌.....有冇咩幫到手

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌屌屌屌屌

垃圾死警冚家產

流彈